其實做辛苦工既人 每日心情係點？

試過做幾日搬野都想死
日日做辛苦工既心情係點？
番工=痛苦 終於做到收工可以舒服下
訓醒第二日又辛苦過 個下心情係咪好down
又要痛苦一天

屌閪都好攰 但大家都好渴望屌喎

收工就冇工作壓力

可能佢又諗你班仆街放左工都仲有一堆又whatsapp,email應付好辛苦呢,起碼人地放工就真係放工

冇錯

true

有頭髮邊撚個想做咕哩

開心到飛起，一朝早起身就想到為公司服務，正撚過屌閪

如果真係咁你信唔信？

做緊返一放二

好撚難頂想轉工

日日起身都好眼訓唔想番工
但諗起番到去都係坐同有冷氣 都冇乜野
如果番辛苦工 仲要天氣熱個陣 起身邊有動力

相比起辛苦 我更驚冇錢生存

唔係生活

有時放工買飯 見到做餐飲既做到無停都真係幾慘
企左成日 手又無停

係好攰，不過一邊做一邊食補返數

辛苦工通常係今日事今日了，準時開工，準時收工，唔需要思考太多，日日都差唔多

我都做過,一日就頂唔順唔係唔捱得,而係覺得果份人工買我做呢D野係唔抵

我做過
初初做都還好
但每日做重覆不需思考既動作
唔駛幾日就會覺得人生好灰
不斷諗呢種日子幾時先可以完結
但你好快就知係冇得完結只會無限loop
跟住又返返上面覺得人生好灰
不斷諗呢種日子幾時先會完結既狀態
直到你40年後65歲退休

我今日心情好！撚！曳！